身邊見過d咩人生經歷好傳奇既同學？

我身邊有兩個

小學同學a: 小學成日請病假，實際係留係屋企打機，但成績又唔差，中學去左間band1，未讀完就退學全職打eSports，每個禮拜賺既錢多過普通人一個月/幾個月既人工，同好多有錢人好熟

中學同學b: 幾年前個個月將零用錢飯錢供落一個叫dogecoin既野到，有次仲用埋買書既錢被佢屋企人打到仆街個個笑佢on9 lunch買包食，最後係高位放哂賺左幾球，有唔少人之後跟風買蝕到仆街，最好笑既係當年打到佢仆街既屋企人住緊層佢自己買既樓

發明iphone 改變全世界 但唔夠60 歲就死左

我同學永遠都係第2節小息走去屙屎
結果中6畢業影畢業相唔見左佢

因為佢去左屙屎

讀書廢到仆街
把口掂 dse完即做地產
上年買左樓
今年24歲

呢個真心好笑

吹水大會正式開始

對唔住囉 等開飯啊

唔讀書搵兩萬幾
不過條女就日日俾人屌緊

屋企本身好有錢
唔讀書 唔做功課
翻學又寸寸貢
但成日教我做數
我算係比較少數同佢熟既人

勉強考完DSE後去左台灣讀Art
讀到開個人展覽
老豆老母要求佢翻香港
準備左樓同錢比佢
但佢唔想翻 都唔問老豆老母拎一毫子
所以係台灣打緊工(屋企只係出左第一期學費比佢)

笑到仆街

同上面話唔讀書搵兩萬一樣我都唔覺得有幾傳奇

以前有個中學同學年年考第一，但係我地讀嗰間就係間垃圾中學，一年得一兩個人升到大學。佢同我講佢想去整火箭，我覺得係痴人說夢話，結果佢係連大學degree offer都無。幾年後，佢去左名牌大學讀工程, 又去左太空總署做實習，個個同學老師都跌眼鏡。

幾年後，大家都以為佢會留係美國追夢，點知佢就走左返香港幫屋企做生意。原來佢屋企有人因為欠債而自殺，佢迫住返去幫手。我開頭覺得佢晒左個學位，不過到又過多幾年，同學聚餐嗰陣佢揸架法拉利出黎，我就唔敢肯定佢個學位有無晒到。

反完高潮又再反高潮

你識人少定識埋啲人都係平平無奇喳..........

因為都係關於錢？？

傳奇

未畢業

我中學同學依家做緊我既學生

我識一個人成日嘴歪歪，個樣成個電視奸角咁

最後佢做左特首